連登被ddos

13:42 又有DDOS攻擊連登

又黎

死大陸佬，連一個論壇都咁撚驚就學人出黎執政啦

又嚟啦

自膠，咪學

每次民陣活動就有ddos, 港共政府好驚200萬人

連仔有無D數據公佈下
受到幾撚勁既攻擊

連仔頂住呀

加油

上得返終於！

Add oil

連仔應考慮整返個後備地盤，當連登受到攻擊時候俾大家繼續討論

出現這個訊息，是否有安全風險/問題

痴線，連仔究竟係唔係有CIA磅住？

Cloudflare 發揮緊作用

apps都係用唔到

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

支那人你哋班廢柴，你哋咁做係唔會令我地驚

即係好驚今日啦

頂住呀